支持聽日和理非主場

聽日我哋出得嚟行嘅，就係手足，唔再分勇武定係和理非
隔離有post已經吹緊上面有人落嚟搞事，要對家班黑警有人死唔好俾中共嘅劇本得逞
聽日我哋集完會記得天黑前要返屋企啦
唔想再見到有人被捕啦
記住不分化、不割席、不被捕
差少少香港就會贏啦

推

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818

明日一定要多人，之後和平散去！

如果發現奇怪人仕做嘢 大家記得幫手制止